三毛分化撚屌FA

我係一個三毛口中嘅垃圾FA，我只係一個係地口中所講嘅垃圾救藍絲嘅傻鳩

我知道大家俾班藍絲打係好嬲，我亦都唔會介入你地嘅衝突現場去方隔雙方，我無意去咁做，亦都冇咁嘅本事俾人拎刀斬

但唔該，我從來冇唔救過任何一個傷者，就算你地俾刀斬都好，我地一定會救，因為我地做緊嘅係人道救援，唔係偏私淨救其中一邊。今時今日有幾多個FA俾人拉過，你地班三毛又知唔知？1 team FA有4-5人好正常，大家有時學嘅野係唔同，分工救人點都好過單機啦，乜野叫爭住救？

見唔見到粒布袋彈，咩叫拎光環啊三毛狗，你覺得我地唔會俾人瞄住打？

又一個三毛狗

戴你老母光環啊P牌仔，自己唔做好關我地咩事？正一冷氣軍師，返屋企啦

笑撚死我，唔夠講就話收錢一定過對家，算啦你點講都係一隻 三毛狗

打仗嗰陣你會唔會啲無國界醫生唔好救對家，依啲係救護自己嘅專業操守嚟，做得救謢嘅就唔應該有立場

我自己都好撚憎廢老同狗，但係唔會叫fa唔好救，依個係佢哋職責所在，調返轉諗，鬼佬見到fa連敵人都救，反而救完俾狗/廢打，咪變相係做左文宣，俾外國睇到佢哋有幾仆街

有心唔怕遲，最驚冇錢收而又做咗隻三毛狗

你有你做，我有我幫你地搞掂啲手尾，救人係我地嘅職責

辛苦曬FA巴打

感謝你地保持專業

希望你地救人之餘要注意自身安全
現場太多狗或藍屍，有打鬥就保持返距離先
唔好嘗試做和事佬
卷入去受傷就唔好啦

唔好太去理班分化撚同只為打人而打人既激進撚，做好應用既野就夠

唔使理佢地，突然咁多post都知咩事啦
Fa本身就係中立，有咩好屌
記得安全最重要，多謝你地